有冇人可以用科學解釋: 點解微波爐煮既野咁難食?

係咪因為比起其他煮食方法, 微波爐既加熱方式唔夠穿透?

利申: AL Physics D

因為磁通量發生變化

我煮果d好好食
結論：樓主唔識煮野食

因為好難控制火喉

用微波爐唔叫煮 叫加熱

你問查查

水份蒸發哂d 野咪乾咪唔好食

有邊味餸會用微波爐煮？